繼狗隊、消防署，幾時到醫管局公佈數字

離職數字從實招來

醫管局就無
衛生署係咪唔同?

利申: 唔識

醫管局係法定機構，唔係公務員體系

都未洗宣誓

醫管局係公營機構，衛生署係政府部門

公務員都應該宣誓完
嚟緊到合約制

陸陸續續都有新聞講有人走
未宣先走 都唔出奇

樓豬連醫管局唔係公務員體系都唔知

樓豬著眼點唔係呢樣而係呢一類公營服務
哎呀點解醫管局會分家嘅
一早已經係condom

隻牛好似麥太麥兜混合版紙包雞包紙包雞包包紙雞包